一定要整埋藍色生態圈！！！

之前都開POST講過
圍內認證黃店，同時都要幫藍店認證
幫佢地整返個藍店認證
大大隻字寫住，支持香港警察
佢撕又唔係，唔撕又等比人杯
更加可以防止大家唔小心入錯藍店
大家同唔同意！？

推啊

唔同意
比藍絲廢老知道多個渠道幫櫬

咁多藍店都出黎扮黃店
你覺得班廢老真係消費得起咩

你都識講 佢地係扮

就係眼紅黃店多生意

大前題其實都歡迎佢地轉呔

多個朋友好過多個敵人

反正有巴打整左個app有 觀察名單

幫唔幫櫬自己決定

但無啦啦多舊魚幫佢地整藍店認證

佢地亦可以整個藍色經濟圈

而民賤聯知道既話亦帶頭用維穩費出優惠

你信唔信？